方力申 - 好心好報

佢呢首歌有單人版 果晚電視播既時候無意聽到好似有啲唔同左
頭先睇睇下youtube先發現原來真係唔同 一直都唔知有兩個版 可能因為聽左咁多年都係聽佢地個合唱版而家見佢自己一個唱 仲好似唱左第二種味道出來 中間啲位好似食左幾句咁

十幾年前已經有單人版 做完每日一篇就好縮番入老母閪啦

尼個版本好怪

可能聽親都係聽合唱關係

你當我是知己 我看得到 我當你是一生前途

好鐘意佢唱歌抖氣聲無咁重

運動員肺活量大

你個名